生活在英美是有一點寂寞

沒有什麽朋友

關人撚事

生活在英美
心境上生活上都比香港自由

大陸狗收嗲啦

屌你老母
Blocked

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

清醒吧 你生活係香港都唔會有朋友

你係全世界邊到都冇朋友嫁啦

死番去大灣區囉 廣州狗

你肯po香港身份證味呀？我係你幾個之前個鏡魔呀

大陸狗開埋哂d垃圾post

想回香港.

正面呢一樣問題

正面有個人信息

唔撚想知喎支那仔

三毛勿回

叫英國小心你呢類支那間諜先
你準備繼承做中國人